太空入面無wifi, d 衛星點解send 到msg 比Nasa?

負評

連住lan線先飛上去

有sms架on9仔

恥笑開始

邊個同你講話用wifi？佢地係用望遠鏡睇太空人做手語溝通

用4g㗎

你出街唔一定有Wifi

用華為5g

認真答你
摩絲密碼

call 機黎

因為架太空船安裝左精神感應框架 同埋要新人類先可以做太空人

飛鴿傳書用咗咁多年你唔係唔知吓話...

要開太空漫遊數據服務

其實D衛星係人類想像出黎，根本從來都冇衛星成功射上太空。

宇宙通行證包埋數據服務

駁住條光纖上去又話你知咩

on9 有條線連住架ma
去火星整條線都整左幾億

嘩屌，如果火星去左地球對面咪啫係條線穿過左太陽

傻豬豬
太空人 丟紙球咪傳到消息返黎喎

唔會的 太陽會避開條線
好似跳繩咁

識兜圈嫁麻 唔通連去你屋企果條又穿過隔離屋咩

用微波？

高質

用光線訊，010100000011110101011110

簽i-cable

邊撚度有上過太空？ 廠境黎架！
人講你就信， 人地話個地球圓既你條撚屌又信喇咩？

唔怪得咁好

有56K 線嫁麻，唔識 google下好無？

太空係廠景黎
地球係平架
根本冇澳洲
屌你老母

晚晚周

太空卡鴨寮街大把

寄信番地球

射埋個wife上去

你根本冇老母，嗰個係你家姐黎㗎

上面收到SmarTone

點知比你知
呢D咁機密既野
冇番博士程度都唔明啦
又要唔可以比人偷資料又要安全

有無睇過戲架 華仔提左好多似要用太空卡啦

好撚貴

我諗貴唔過啲燃料掛

其實係衛星打咗啲msg出嚟，Nasa啲人再用天文望遠鏡望吓佢寫乜。

係太空裝返個router咪有得用返WiFi 囉

太陽唔係固態，可以穿過有幾出奇

先去鴨記買張太空卡

邊個同你講太空冇wifi

用飛鴿傳書

屌你 飛鴿傳書都唔識

裸體聊天室

用太空卡

寫信

衛星面頭有mon
不停show住101010
地面鏡頭望到再解讀

你真係以為天空咁多星星閃下閃下？
摩斯密碼黎架傻仔

睇到呢到都無一個認真答

認真答你啦 DSN

未撚聽過太空卡？

你現在聚腳於創意台

打太空號碼

屌我以為係iq題，諗住入黎睇答案

屌我本身開在時事台架喎！！！

4.5g SMT

Ku band

用大概42 ghz 不過好撚慢，可以 search DSN 睇速度

因為太空漫遊囉

帶wifi 蛋咪得

有郵差架嘛

其實網上行既光纖服務除左村屋無外，已經鋪設到火星

因為信息導致衛星感應器嘅磁通量改變，從而達致傳輸信息效果

用太空卡囉，我都用緊

咩吖 太陽氣體嚟架 條線會直接穿過太陽

認真答你
佢哋識心靈感應

揾呀迪太空漫遊會唔會平d?